已有共識： 十點半前要行動，否則和理非又會番屋企休息

如題

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

推

仲有70分鍾

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

林浩朗為香港警察的一份子。

據讀者資料，他就讀中學時曾經拍攝自慰影片並傳送予女同學，及儲存女同學的走光及私影相片，又喜愛搶其他人的女朋友。

太多和理非要番屋企記住人數取勝！！ 我明和理非會有心理壓力 但記住只要靠住宜家人數同氣勢 無人會拉到我地阻到我地 萬眾一心救佢地出黎！！
即時起行一大班人向狗方向行 人數人數人數呀！齋企無撚用架 前面郁啦

已有不少走咗

咁撚痴線？

...

咁撚柒點搶？ 搶d 豬西？

童話故事人物之一，張相我求其揾個大陸明星等讀者更投入閱讀

九點半好開波啦 仲十點半

屌唔好騎劫啦

推。和理非好早訓

Push

poly班人就死
仲諗住聽日返工咁冇人性？

真心定乜？唔好鳩up

不是九up
在公園附近

你同d 和理非講

push

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

收皮啦 仲好撚多人
由深水埗去到尖沙咀

快啦屌

公園入理工條路唔夠

呢咁嘅性罪犯都可以做警察
都唔知佢強姦咗幾多小朋友

開花 唔洗入理大

【20:19】有70多名自首示威者被送往醫院。

睇得出佢條女好淫
水炮車

10點前
唔好半啦

PUSH!

共識你老母

9

拉
冷氣軍師

咁多手足自首？